其實今次d藍絲又有咩借口出黎搞事打人？

又無佔路
阻撚住你

亂拋垃圾 周圍貼影響市容？
反正一塊玻璃都大過三條人命
藍絲眼中亂拋垃圾理應死罪啦

黃絲做既一切=罪

要打你咪打你/
你好地地點會俾人打

四條人命呀

和理非既話一定要質問佢地呢點，問到佢地口啞
佢郁手就拘捕佢，唔好出拳打佢，但可以壓制佢係地下，過程可能會整痛佢就唔知